真毒嘅今晚同我入嚟

不如我地一齊係呢個post報到同倒數，迎接2017嘅來臨

d 5P今晚一定潛撚哂

大家可以講下對呢年嘅感受，有咩做得好做得唔好，一齊分享下

me😂😂😂

今日真係同前度脱離哂關係，佢新歡幫佢還哂錢俾我，冇嚕，祝佢地幸福

平安夜發現帽左兩年而分開既

2017嘅我希望大膽d，做多d新嘗試，唔好留係自己個comfort zone

2017，繼續A0，直到永遠

返緊屋企

好波巴打，之前有追你個post，希望你可以早日放底，搵過個更好

+1

做咩咁諗？巴打鐘意自己一丁友？

返屋企做真毒

兩年

留名

約左4個都約唔到人

有無巴打覺得2016年訂下嘅目標好多都做唔到？